{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084370",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 거제대로DT점"
    },
    "text": "駐車可能な売り場があります。売り場前面に駐車することができ、計7台の駐車空間があります。駐車は無料で利用することができます。売場は火曜日から日曜日まで午前7時から午後11時まで営業して、月曜日は午後10時まで運営しています。売場は道統営(キョンサンナムド・トンヨン)で、コガ大橋方向の古県e-楽な世の中マンションの向かい側に位置しています。売場で提供するメニューは多様です。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "売り場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売り場は火曜日から日曜日まで午前7時から午後11時まで営業しています。月曜日は午後10時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "売り場の駐車料金はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "売り場の場所はどこですか？",
            "answer": "売場は道統営(キョンサンナムド・トンヨン)で、コガ大橋方向の古県e-楽な世の中マンションの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "売り場で提供されているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "売場で提供するメニューは多様です。アメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 706
    }
}